求電腦list 筆直4000

可以順暢打到pubg就得

去網吧，乖

push

4000蚊就留番請屋企人食飯啦

唔係答問題就出返去

你呢d人開post真係博屌 又唔做功課 4000蚊就想打pubg可以順暢 拎去孝敬你老豆老母好過啦

g4560 h110m 1050ti uv400120gb neoeco450w
8gbram 100蚊機箱

認真mode
得4000 budget 出咗list比你
打到pubg 得30-40fps
到時你又call我地老母出黎就無為喇

thx ching 我參考下

多謝ching解答

xbox 360

4千蚊想穩定60fps?

過主啦屌你老母
唔識尊重it狗嘅人仲串柒柒嘅人一街都係

何以見得唔尊重

係啊 其實可以再多d筆直

有冇多2000-3000

其實打到 全部較到非常低咪得

4000蚊bitcoin?

自己睇撚吓自己講撚過D乜啦,打機窮是原罪

樓豬

哦

on9仔樓主 得4000蚊就咪撚學人打機
一係你就等多幾個月 用媽咪比你既錢買電腦吧啦